---

weight: 25
menu-title: Билеты
---
#
# Билеты

Предпродажа билетов закончилась!

Билет на входе стоит **25€** на три дня, или **15€** только на субботу и воскресенье. Оплата только наличными.


<!-- Сейчас доступны билеты по особой предпродажной цене в **15€** на три дня, включая место для кемпинга. Стоимость билета для группы из четырех человек составляет всего **50€**. -->

<!-- Помните, предпродажа заканчивается 15 мая!  -->

<!-- Используйте форму, чтобы заказать билет с оплатой банковским переводом. Пожалуйста заполните поля (как в паспорте) и мы вышлем вам детали для оплаты. -->

<!-- До 18 лет вход на фестиваль только с родителем или опекуном. -->

<!-- <h4 class='ticketOrderSuccess' style='display:none'>Ваш заказ отправлен, спасибо! Мы свяжемся с вами в течении 24 часов.</h4> -->
<!-- <h4 class='ticketOrderError' style='display:none'>У нас не получилось отправить ваш заказ. Напишите нам на э-почту pspmagic88@gmail.com, чтобы заказать билет, или попробуйте ещё раз.</h4> -->
<!-- <div id='ticketForm'></div> -->

<!-- Билет можно также купить с помощью [<img src='/images/paypal.png' alt='paypal donate' width='100px'/>](https://www.paypal.me/shayanalv/15). Пожалуйста, выберайте "пожертвование", а не "оплата".  -->

<!-- Билеты на входе будут стоит **25€**, так что не упустите шанс! -->

Доступен также фестивальный шаттл из Риги, заказать его можно у [нашего партнёра ![latvia outdoor](/images/latvia-outdoor-logo-128.png "Latvia Oudoor")](http://latvia-outdoor.de/shayanaland.htm)

Доступны двухместные палатки в аренду, стоимость - 3€ за ночь. Пожалуйста, предупредите заранее, если вам нужна палатка.
(Палатка БЕЗ спальников!)


**Поддержка и волонтеры**

Наш фестиваль некоммерческий, и поддержка приветствуется. Если вы считаете, что можете помочь нам другим способом, или пожертвовать большую сумму, [свяжитесь с нами](#contact "Свяжитесь с нами"). У нас есть особое предложение для таких случаев.
